［有圖］船p 台妹走光了

回下帶洗唔洗問你老母呀？
我大力金剛腳 踢到你老母個閪出水

又幾好笑

但你證明唔到係台妹

連登好多呢啲拎最低工資
壓力又好大既糞青
我已經睇化左

唔好嬲

Ig

樓主今次又係衰d既

個標題唔夠應景

說好的台妹呢？

做咩尻

屌你老母

繁體字 加 吸菸 明顯台灣
引起多重思考 貼題
正皮

一直狗仲唔黎解密

好有趣喎
原來係走曬啲人
仲天真以為真係有台妹 走光

恭喜巴打

Show Blocked User - 天天天文台

樓主死全家

我一招一陽指 篤到你屎忽標撚曬屎

屌幾好笑既
不過負咗皮